一人一組呢世都會記得嘅數字

900 60 288 234

612 616 721 831

8964
612
721
831
101

好唔開心想放鬆吓

69
612
616
721
831
1031
1111

我果個版本係900 60 628 628

69 612 615 616 714 721 811 831 101 1108 1118

8102 8332

721 831

都係打81028332?

1878200 天文台電話
仲有ICQ都仲記得

30624700
30624770
534202 13942
43140624

23858555
有冇人知咩黎

586」、「487040」、「487020」、「5870」「024」

３ ０６２４７００
３ ０６２４７７０
５ ３４２０２ １３９４２
４３１４ ０６２４

68998273

11.8

24567111

Second half of 2019

8964

icq number

2148

3.141592654